我係一個壞左嘅人

why why tell me why
沒有辦法做乖乖
我暗罵我這晚變得太壞